★東方日報A1：疫患急增追蹤慢 晚市堂食恐腰斬

支持 無哂外賣優惠呀拿

Ya

幾十單就話要腰斬

唔封關係咁放啲免檢疫支那閪落嚟點會唔爆疫

又話安心出殯勁

點解用埋安心出行都冇改善？點解立法會冇晒反對派都仲有疫情？

放風了

比較關心有無得wfh先

記得俾外賣優惠

我等睇林奠屈鳩市民唔合作用安心出含
大陸病人入境就話佢係晌香港先中招

安心出殯

有安心出行
唔怕

其實真係無諗過病毒係會朝早傳播？

說好的九百萬下載呢？

飲食業全面退市未？ 業主又贏曬

堂食爆明明係午巿

我都支持 屌佢外面d外賣又貴返哂
之前食飯平到喊 我寧願唔堂食